[認真]你會唔會同一個大自己好多年既單身媽媽一齊?

正評:會
負評：唔會

好想知咁多位巴打既睇法

屌左先諗

個仔/個女幾大

其中一邊好有錢嘅話，可能會

母女丼

3歲大

驚浪費人地時間 我都知可以

要養 不了 唔洗的話 可以

你想唔想養個細路女？
有冇大量視為己出？
想唔想以自己基因再生多個小朋友？

就算我想 宜家都仲味有能力 我同佢十劃都未有一撇 但係佢想知道 我接唔接受到 如果將來我哋真係一齊咗 我都想有自己既小朋友

分別幾大

20同34 但佢完全唔似34 樣身材皮膚同18女仔無分別

召喚棋靈王巴打

天呀想鞭幾耐

仲等，去馬啦清

講到老母咁高汁 咁小朋友男定女先？

你先20
一定會後悔 亦唔值冒呢個險
對你同佢都冇好處

屌左先

唔負責唔好屌 你話清高都係咁講架喇

屌就得，埋單不了

佢有足夠經濟能力就話姐
如果本身揾唔到錢，呢d真係埋單啦

個小朋友係女仔黎 幾得意

我都係咁唸 但好唔甘心 識佢既過程好奇秒 好似第一眼大家已經知鍾意對方